## Фрагмент кода qt ##

Здесь представлен фрагмент кода системы управления инженерными подсистемами. 

Этот модуль реализует работу компонента системы управления, отвечающего за:

* отображение сведений об инженерной подсистеме путем построения svg изображения на базе имеющегося шаблона

* выдачу команд инженерной подсистеме, используя механизм сигнал/слот

* генерацию событий инженерной подсистемы для записи в лог событий, используя механизм сигнал/слот

Все это производится в соответствии с конфигурационным файлом в формате xml.